義士俾狗打又唔見左膠同記者衝出嚟護

屌你老母

Push

咪撚屌記者

記者係應該「盡量」中立

左膠既話...一陣又話不分化不割席

老實講，呢啲情況群情凶湧，真係好易錯手打死狗，出手攔住真係無可口非！你見佢都唔得第一時間出嚟攔啦！

記者不嬲一邊嚴守中立，一邊隔開警察；左膠係嬲但冇能力阻差佬，最多只可以跪求狗仔放過年輕人。
我懷疑你想分化。

4個烈士係咪已經冇人記得

嗱你講左膠都算 記者你都講話無幫過義士?

幾時無呀屌你老母3毛狗

要屌請淨係屌個一個記者，唔好拖埋其他記者落水

明明有
之後警犬連記者都打埋一份
趕走佢地

有冇片睇吓呀，義士俾狗打然後記者隔開雙方好似今日咁喎，po出嚟睇吓

5個

上訴方則反駁，警方從未向他宣布拘捕，並因遭警方襲擊，他搶走警棍只是自衛

鬼佬言語不通？

分化post